一人一個公司好多餘嘅制度或工作

做過無印要數紙袋報數

要連放七日假

呢個係法例規定
原意係保障顧員

唔可以同自己 team 以外既人食飯

HR

你睇清楚d

公司用紙要mark數簽名
所以影印機無紙都無人入

人地係連放喎

之前盤點 上面啲高層要我數下間鋪細膠袋有幾多個 間鋪有兩箱幾膠袋 我諗點都有2千幾3千個 最後個阿頭話求其鳩作個數就得 大家趕收工 冇數過

哇 無印俾狗做

公司無咩規矩，不過就多野做到仆街

準時返

公司搞小圈子

咁on9 嘅

我都做過無印

我做咗幾日

要幫上司奶西先準放工

咁你係咪日日早走

係就好囉 有時OT完都仲要幫佢奶

係咪日本公司都要數紙袋
我上一份都要

咪話規定左要連放7日

做過sony
個時負責抽獎，呀頭話要企定定喺度，有客問野唔洗答
做左三日quit

巴打做銀行?

只係抽咪正囉

女仔唔洗返夜